[新春活動] 一年一度新春守護交通活動

提倡市民自發新年活動

組隊去各屋苑實時監察，如發現違例泊車或道路阻塞，唔好猶豫，打電話去該區警局投訴😎

保持各區道路交通暢通，你我有責

車輛阻塞

相關聯絡資料

補返LINK

推

大家落力

開始有少量聚集

歡迎各位舉報違例泊車熱點

大家唔好手軟

自己香港自己守護

杜絕一切違法泊車

大家落力d

繼續努力，讓書法藝術由警察傳承